(有圖) 四個揀一個你地會點揀？

左2

右1

左邊藍色個舊

左1

黑色最後生

右1個屎忽好正